其實黃色經濟圈係咪已經冇人care?

個標題咁撚樣 唔怪得你同佢仲做到朋友

我係外國 好耐冇同佢傾計 但聽佢講完好失望

有

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

對佢個人好失望？
其實政權係中共控制 根本就冇差別
佢咁樣只係比個藉口自己隨心所欲地做港豬

有，依家無人再搭黨鐵返工，革命好成功，就勝呀啦